想買電視 想各位比比意見

想買部32吋既電視
大家覺得 LG 32LJ570B點樣?
或者有無其他介紹
預算3000下
謝謝!